{ "translations": {
    "OpenProject" : "OpenProject",
    "Error getting OAuth access token" : "擷取 OAuth 存取權杖時發生錯誤",
    "Error getting OAuth refresh token" : "獲取 OAuth 更新權杖時發生錯誤。",
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交換時發生錯誤",
    "Direct download error" : "直接下載錯誤",
    "This direct download link is invalid or has expired" : "此直接下載連結無效或已過期",
    "folder not found or not enough permissions" : "找不到資料夾或權限不足",
    "OpenProject work packages" : "OpenProject 工作軟件包",
    "Bad HTTP method" : "不正確的 HTTP 方法",
    "OAuth access token refused" : "OAuth 存取權杖被拒絕",
    "OpenProject Integration" : "OpenProject 整合",
    "Link Nextcloud files to OpenProject work packages" : "將 Nextcloud 文件連結到 OpenProject 工作包",
    "This application enables seamless integration with open source project management and collaboration software OpenProject.\n\nOn the Nextcloud end, it allows users to:\n\n* Link files and folders with work packages in OpenProject\n* Find all work packages linked to a file or a folder\n* Create work packages directly in Nextcloud\n* View OpenProject notifications via the dashboard\n* Search for work packages using Nextcloud's search bar\n* Link work packages in rich text fields via Smart Picker\n* Preview links to work packages in text fields\n* Link multiple files and folder to a work package at once\n\nOn the OpenProject end, users are able to:\n\n* Link work packages with files and folders in Nextcloud\n* Upload and download files directly to Nextcloud from within a work package\n* Open linked files in Nextcloud to edit them\n* Let OpenProject create shared folders per project\n\nFor more information on how to set up and use the OpenProject application, please refer to [integration setup guide](https://www.openproject.org/docs/system-admin-guide/integrations/nextcloud/) for administrators and [the user guide](https://www.openproject.org/docs/user-guide/nextcloud-integration/)." : "此應用程式可與開放源碼專案管理和協作軟件 OpenProject 無縫整合。\n\n在 Nextcloud 方面，用戶能夠：\n\n* 將檔案和資料夾與 OpenProjec t中的工作軟件包進行連結\n* 尋找與檔案或資料夾相關聯的所有工作軟件包\n* 直接在 Nextcloud 中創建工作軟件包\n* 通過儀表板查看 OpenProject 的通知\n* 使用 Nextcloud 的搜尋欄位搜索工作軟件包\n* 通過智能選擇器在富文本欄位中連結工作軟件包\n* 在文字欄位中預覽工作軟件包的連結\n* 同時將多個檔案和資料夾連結到一個工作軟件包\n\n在OpenProject 方面，用戶能夠：\n\n* 將工作軟件包與Nextcloud中的檔案和資料夾進行連結\n* 直接從工作軟件包中上傳和下載檔案到Nextcloud\n* 在Nextcloud中打開連結的檔案以進行編輯\n* 讓OpenProject為每個專案創建共享資料夾\n\n有關如何設置和使用 OpenProject 應用程式的更多資訊，請參閱[整合設置指南](https://www.openproject.org/docs/system-admin-guide/integrations/nextcloud/)（供管理員使用）和[用戶指南](https://www.openproject.org/docs/user-guide/nextcloud-integration/)。",
    "Keep current setup" : "保留目前設置",
    "Complete without project folders" : "無需專案資料夾即可完成",
    "Setup OpenProject user, group and folder" : "設置 OpenProject 用戶, 群組及資料夾",
    "Administration > File storages" : "管理 > 檔案存儲",
    "Copy the following values back into the OpenProject {htmlLink} as an Administrator." : "以管理員身份將以下值複製回 OpenProject {htmlLink}。",
    "Setting up the OpenProject user, group and group folder was not possible. Please check this {htmlLink} on how to resolve this situation." : "無法設置 OpenProject 用戶、群組和群組資料夾。請查看此 {htmlLink} 以了解如何解決此情況。",
    "URL is invalid" : "URL 無效",
    "The URL should have the form \"https://openproject.org\"" : "URL 的格式應為 “https://openproject.org”",
    "There is no valid OpenProject instance listening at that URL, please check the Nextcloud logs" : "該 URL 沒有有效的 OpenProject 實例監聽，請檢查 Nextcloud 記錄",
    "Response:" : "回應：",
    "Server replied with an error message, please check the Nextcloud logs" : "伺服器回覆錯誤信息，請查看 Nextcloud 記錄",
    "Documentation" : "說明書",
    "OpenProject admin options saved" : "已保存 OpenProject 管理選項",
    "Failed to save OpenProject admin options" : "未能保存 OpenProject 管理選項",
    "Failed to perform revoke request due to connection error with the OpenProject server" : "由於與 OpenProject 伺服器的連接錯誤，無法執行撤銷請求",
    "Failed to revoke some users' OpenProject OAuth access tokens" : "無法撤銷某些用戶的 OpenProject OAuth 存取權杖",
    "Successfully revoked users' OpenProject OAuth access tokens" : "已成功撤銷用戶 OpenProject OAuth 存取權杖",
    "If you proceed you will need to update the settings in your OpenProject with the new Nextcloud OAuth credentials. Also, all users in OpenProject will need to reauthorize access to their Nextcloud account." : "如果繼續，您將需要使用新的 Nextcloud OAuth 憑據更新 OpenProject 中的設置。 此外，OpenProject 中的所有用戶都需要重新授權訪問其 Nextcloud 帳戶。",
    "Replace Nextcloud OAuth values" : "取代 Nextcloud OAuth 值",
    "Yes, replace" : "是的，取代",
    "Cancel" : "取消",
    "If you proceed, your old application password for the OpenProject user will be deleted and you will receive a new OpenProject user password." : "如果您繼續，您的 OpenProject 用戶的舊應用程式密碼將被刪除，您將收到一個新的 OpenProject 用戶密碼。",
    "Replace user app password" : "取代用戶應用程式密碼",
    "Failed to create Nextcloud OAuth client" : "無法創建 NextCloud Oauth 客戶端",
    "Default user configuration saved" : "默認用戶配置已保存",
    "Failed to save default user configuration" : "保存默認用戶配置失敗",
    "OpenProject server" : "OpenProject 伺服器",
    "OpenProject host" : "OpenProject 主機",
    "Please introduce your OpenProject hostname" : "請輸入您的 OpenProject 主機名",
    "Edit server information" : "編輯伺服器資訊",
    "Save" : "保存",
    "Authorization method" : "認證方式",
    "Need help setting this up?" : "需要幫助設定這個嗎？",
    "Edit authorization method" : "編輯認證方式",
    "Authorization settings" : "授權設定",
    "OIDC Provider" : "OIDC 提供者",
    "OIDC provider *" : "OIDC 提供者 *",
    "Select an OIDC provider" : "選擇 OIDC 提供者",
    "OIDC provider" : "OIDC 提供者",
    "Edit authorization settings" : "編輯授權設定",
    "OpenProject OAuth settings" : "OpenProject OAuth 設定",
    "Replace OpenProject OAuth values" : "取代 OpenProject OAuth 值",
    "Nextcloud OAuth client" : "Nextcloud OAuth 客戶端",
    "Yes, I have copied these values" : "是的，我已複製了這些值",
    "Create Nextcloud OAuth values" : "創建 Nextcloud OAuth 值",
    "Project folders (recommended)" : "專案資料夾（推薦）",
    "Automatically managed folders" : "自動託管的資料夾",
    "We recommend using this functionality but it is not mandatory. Please activate it in case you want to use the automatic creation and management of project folders." : "我們建議使用此功能，但這不是強制性的。如果您想使用專案資料夾的自動創建和管理，請激活。",
    "Let OpenProject create folders per project automatically. It will ensure that every team member has always the correct access permissions." : "讓 OpenProject 自動為每個專案創建資料夾。它將確保每個團隊成員一律擁有正確的存取權限。",
    "OpenProject user, group and folder" : "OpenProject 用戶，群組及資料夾",
    "For automatically managing project folders, this app needs to setup a special group folder, assigned to a group and managed by a user, each called \"OpenProject\"." : "為了自動管理專案資料夾，此應用程式需要設置一個特殊的群組資料夾，分配給一個群組並由用戶管理，每個資料夾稱為“OpenProject”。",
    "The app will never delete files or folders, even if you deactivate this later." : "該應用程式永遠不會刪除檔案或資料夾，即使您稍後將其停用也是如此。",
    "Retry setup OpenProject user, group and folder" : "重試 OpenProject 用戶、群組和資料夾的設置",
    "Automatically managed folders:" : "自動託管的資料夾",
    "Administration Settings > OpenProject" : "管理設定 > OpenProject",
    "Failed to redirect to OpenProject" : "無法重定向到 OpenProject",
    "Connect to OpenProject" : "連接到 OpenProject",
    "OpenProject options saved" : "已儲存 OpenProject 選項",
    "Incorrect access token" : "不正確的存取權杖",
    "Invalid token" : "無效的權杖",
    "OpenProject instance not found" : "未找到 OpenProject 實例",
    "Failed to save OpenProject options" : "儲存 OpenProject 選項失敗",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身份連線",
    "Disconnect from OpenProject" : "與 OpenProject 斷開連線",
    "Enable navigation link" : "啟用導覽連結",
    "Enable unified search for tickets" : "啟用統一搜尋票證",
    "Warning, everything you type in the search bar will be sent to your OpenProject instance." : "警告，您在搜尋列中輸入的所有東西都會傳送到 OpenProject。",
    "All terms of services are signed for user \"OpenProject\" successfully!" : "所有服務條款已成功簽署給用戶 \"OpenProject\"！",
    "Failed to sign terms of services for user \"OpenProject\"" : "無法簽署用戶\"OpenProject\"的服務條款。",
    "For user \"OpenProject\", several \"Terms of services\" have not been signed." : "對於用戶\"OpenProject\"，有幾個\"服務條款\"尚未簽署。",
    "Sign any unsigned \"Terms Of Services\" for user \"OpenProject\"." : "簽署任何未簽署的「服務條款」給用戶「OpenProject」。",
    "Sign Terms of services" : "簽署服務條款",
    "Copied!" : "已複製！",
    "Copy value" : "複製值",
    "Copied to the clipboard" : "已複製到剪貼板",
    "Details" : "細節",
    "setting up a Nextcloud file storage" : "設定 Nextcloud 檔案存儲",
    "Learn how to get the most out of the OpenProject integration by visiting our {htmlLink}." : "通過訪問我們的 {htmlLink}，了解如何充分利用 OpenProject 整合。",
    "No connection with OpenProject" : "與 OpenProject 沒有連接",
    "Error connecting to OpenProject" : "連線至 OpenProject 時發生錯誤",
    "Could not fetch work packages from OpenProject" : "無法從 OpenProject 獲取工作包",
    "No OpenProject notifications" : "沒有 OpenProject 通知",
    "Add a new link to all selected files" : "添加指向所有所選檔案的新連結",
    "No OpenProject links yet" : "還沒有 OpenProject 連結",
    "Unexpected Error" : "發生意外錯誤",
    "To add a link, use the search bar above to find the desired work package" : "要添加連結，請使用上方的搜索欄查找所需的工作包",
    "No OpenProject account connected" : "未連線至 OpenProject 帳號",
    "Start typing to search" : "輸入文字以搜尋",
    "No matching work packages found" : "未找到匹配的工作軟件包",
    "Search for work packages" : "搜索工作軟件包",
    "Search for a work package to create a relation" : "搜尋工作包以創建關係",
    "Work package creation was not successful." : "工作軟件包創建不成功。",
    "Work package created successfully." : "工作軟件包創建成功。",
    "Link to work package created successfully!" : "成功創建了工作包連結！",
    "Links to work package created successfully for selected files!" : "為所選檔案成功創建了工作包的連結！",
    "Create and link a new work package" : "創建和連結新工作軟件包",
    "No matching work projects found!" : "未找到匹配的工作軟件包",
    "Status is not set to one of the allowed values." : "狀態未設定為允許的數值之一。",
    "Project *" : "專案 *",
    "Select a project" : "選擇專案",
    "Subject *" : "主題 *",
    "Work package subject" : "工作軟件包主題",
    "Type *" : "類型 *",
    "Select project type" : "選擇專案類型",
    "Please select a project" : "請選擇專案",
    "Status *" : "狀態 *",
    "Select project status" : "選擇專案狀態",
    "Assignee" : "受讓人",
    "Select a user or group" : "選擇用戶或群組",
    "Description" : "描述",
    "Work package description" : "工作軟件包描述",
    "Create" : "創建",
    "Mark as read" : "標為已讀",
    "Failed to get OpenProject notifications" : "未能獲取 OpenProject 通告",
    "Date alert" : "日期提醒",
    "assignee" : "受讓人",
    "accountable" : "應負責任的",
    "watcher" : "觀眾",
    "commented" : "已留言",
    "mentioned" : "已提及",
    "Notifications associated with Work package marked as read" : "與標記為已讀的 Work 工作包關聯的通知",
    "Failed to mark notifications as read" : "無法將通知標記為已讀",
    "Failed to link selected files to work package" : "無法將所選檔案連結到工作包",
    "Retry linking remaining files" : "重試連結剩下的檔案",
    "Files selected: ${getTotalNoOfFilesSelectedInChunking}" : "所選檔案: ${getTotalNoOfFilesSelectedInChunking}",
    "Files successfully linked: ${getTotalNoOfFilesAlreadyLinkedInChunking}" : "已成功連結檔案︰${getTotalNoOfFilesAlreadyLinkedInChunking}",
    "Files failed to be linked: ${getTotalNoOfFilesNotLinkedInChunking}" : "無法連結檔案: ${getTotalNoOfFilesNotLinkedInChunking}",
    "${getTotalNoOfFilesAlreadyLinkedInChunking} of ${getTotalNoOfFilesSelectedInChunking} files linked" : "${getTotalNoOfFilesAlreadyLinkedInChunking}／${getTotalNoOfFilesSelectedInChunking} 檔案已連結",
    "${getProgressValueOfMultipleFilesLinked}%" : "${getProgressValueOfMultipleFilesLinked}%",
    "Are you sure you want to unlink the work package?" : "確定要取消連結工作包嗎？",
    "Confirm unlink" : "確認取消連結",
    "Unlink" : "取消連結",
    "Work package unlinked" : "工作包連結已取消",
    "Failed to unlink work package" : "取消工作包連結失敗",
    "Existing relations:" : "現有關係：",
    "Unlink Work Package" : "取消 WorkPackage 連結",
    "OpenProject work package picker" : "OpenProject 工作軟件包選擇器",
    "OpenProject API error" : "OpenProject API 錯誤",
    "OpenProject settings" : "OpenProject 設定",
    "This app is required to use the OIDC authorization method" : "此應用程式需要使用 OIDC 授權方法",
    "Download and enable it" : "下載並啟用",
    "This feature is not available for this user account" : "此功能不適用於此用戶帳戶",
    "Unauthorized to connect to OpenProject" : "未授權連接至 OpenProject",
    "OpenProject client ID" : "OpenProject 客戶 ID",
    "The \"{app}\" app is not installed" : "没有安裝 {app} 應用程式",
    "Link to work package" : "工作軟件包連結",
    "Failed to link file to work package" : "無法將檔案連結到工作包",
    "Successfully connected to OpenProject!" : "與 OpenProject 連線成功！",
    "OAuth access token could not be obtained:" : "無法獲得 OAuth 存取權杖：",
    "Displays a link to your OpenProject instance in the Nextcloud header." : "在 Nextcloud 標頭中顯示指向 OpenProject 實例的連結。",
    "Allows you to search OpenProject work packages via the universal search bar in Nextcloud." : "允許您透過 Nextcloud 中的通用搜尋列搜尋 OpenProject 工作包。",
    "OAuth2 two-way authorization code flow" : "OAuth2 雙向授權碼流程",
    "OpenID identity provider" : "OpenID 身分提供者",
    "OpenProject notifications" : "OpenProject 通告",
    "OpenProject activity" : "OpenProject 活動紀錄",
    "_You have %s new notification in {instance}_::_You have %s new notifications in {instance}_" : ["{instance} 中有 %s 個新通告"],
    "Connected accounts" : "已連線的賬號",
    "This application enables seamless integration with open source project management and collaboration software OpenProject.\n\nOn the Nextcloud end, it allows users to:\n\n* Link files and folders with work packages in OpenProject\n* Find all work packages linked to a file or a folder\n* View OpenProject notifications via the dashboard\n* Search for work packages using Nextcloud's search bar\n\nOn the OpenProject end, users are able to:\n\n* View all Nextcloud files and folders linked to a work package\n* Download linked files or open them in Nextcloud to edit them\n\nFor more information on how to set up and use the OpenProject application, please refer to [integration setup guide](https://www.openproject.org/docs/system-admin-guide/integrations/nextcloud/) for administrators and [the user guide](https://www.openproject.org/docs/user-guide/nextcloud-integration/)." : "此應用程式可與開源項目管理和協作軟件 OpenProject 無縫集成。 \n\n在 Nextcloud 方面，用戶能夠：\n\n* 將檔案和資料夾與 OpenProject 中的工作包連結\n* 查找連結到檔案或資料夾的所有工作包\n* 透過儀表板關注檢視 OpenProject 的通知\n* 使用 Nextcloud 的搜索找相關工作包\n\n在 OpenProject 方面，用戶能夠：\n\n* 查看連結到工作包的所有 Nextcloud 檔案\n* 下載連結檔案或在 Nextcloud 中打開它們進行編輯\n\n有關如何設置和使用 OpenProject 應用程式的更多資訊，請參閱管理員的 [集成設置指南](https://www.openproject.org/docs/system-admin-guide/integrations/nextcloud/) 和 [ 用戶指南](https://www.openproject.org/docs/user-guide/nextcloud-integration/)。",
    "Please introduce a valid OpenProject host name" : "請輸入一個有效的 OpenProject 主機名",
    "If you proceed you will need to update these settings with the new OpenProject OAuth credentials. Also, all users will need to reauthorize access to their OpenProject account." : "如果繼續，您將需要使用新的 OpenProject OAuth 憑據更新這些設置。 此外，所有用戶都需要重新授權訪問其 OpenProject 帳戶。",
    "Are you sure that you want to reset this app and delete all settings and all connections of all Nextcloud users to OpenProject?" : "您確定要重置此應用程式並刪除所有 Nextcloud 用戶到 OpenProject 的所有設置和所有連接嗎？",
    "Reset OpenProject integration" : "重設 OpenProject 整合",
    "Yes, reset" : "是，重設",
    "OpenProject URL is invalid, provide an URL in the form \"https://openproject.org\"" : "OpenProject URL 無效，請提供格式為 “https://openproject.org” 的 URL",
    "No OpenProject detected at the URL" : "在 URL 中未檢測到 OpenProject",
    "Please introduce your OpenProject host name" : "請輸入您的 OpenProject 主機名",
    "Reset" : "重設",
    "Enable notifications for activity in my work packages" : "為我工作包中的活動啟用通告",
    "OpenProject integration" : "OpenProject 整合",
    "Work package linked successfully!" : "工作包鏈接成功！",
    "No OpenProject notifications!" : "無 OpenProject 通告！",
    "Invalid key" : "無效的密鑰",
    "Default user settings" : "默認用戶設定",
    "A new user will receive these defaults and they will be applied to the integration app till the user changes them." : "新用戶將收到這些默認值，它們將應用於集成應用程式，直到用戶更改它們。",
    "Failed to revoke some user(s) OpenProject OAuth access token(s)" : "無法撤銷某些用戶的 OpenProject OAuth 存取權杖",
    "Successfully revoked user(s) OpenProject OAuth access token(s)" : "已成功撤銷用戶 OpenProject OAuth 存取權杖",
    "This application enables seamless integration with open source project management and collaboration software OpenProject.\n\nOn the Nextcloud end, it allows users to:\n\n* Link files and folders with work packages in OpenProject\n* Find all work packages linked to a file or a folder\n* View OpenProject notifications via the dashboard\n* Search for work packages using Nextcloud's search bar\n* Link work packages in rich text fields via Smart Picker\n* Preview links to work packages in text fields\n\nOn the OpenProject end, users are able to:\n\n* Link work packages with files and folders in Nextcloud\n* Upload and download files directly to Nextcloud from within a work package\n* Open linked files in Nextcloud to edit them\n* Let OpenProject create shared folders per project\n\nFor more information on how to set up and use the OpenProject application, please refer to [integration setup guide](https://www.openproject.org/docs/system-admin-guide/integrations/nextcloud/) for administrators and [the user guide](https://www.openproject.org/docs/user-guide/nextcloud-integration/)." : "該應用程式可以與開源項目管理和協作軟件 OpenProject 無縫集成。\n\n在 Nextcloud 方面，用戶能夠：\n\n* 將檔案和資料夾與 OpenProject 中的工作軟件包連結\n* 查找連結到檔案或資料夾的所有工作軟件包\n* 通過儀表板查看 OpenProject 通知\n* 使用 Nextcloud 的搜索欄搜索工作軟件包\n* 通過智能選擇器在富文本字段中鏈接工作軟件包\n* 在文本字段中預覽工作軟件包的連結\n\n在 OpenProject 方面，用戶能夠：\n\n* 將工作軟件包與 Nextcloud 中的檔案和資料夾連結\n* 從工作軟件包中直接上傳和下載檔案到 Nextcloud\n* 在 Nextcloud 中打開連結檔案進行編輯\n* 讓 OpenProject 為每個項目創建共享資料夾\n\n有關如何設置和使用 OpenProject 應用程式的更多資訊，請參閱管理員和 [集成設置指南](https://www.openproject.org/docs/system-admin-guide/integrations/nextcloud/)用戶指南] (https://www.openproject.org/docs/user-guide/nextcloud-integration/)。",
    "Please install the \"Group folders\" app to be able to use automatic managed folders or deactivate the automatically managed folders." : "請安裝“群組資料夾”應用程式以便能夠使用自動管理的資料夾或停用自動管理的資料夾。",
    "Reset OpenProject Integration" : "重設 OpenProject 整合",
    "Please link a project to this Nextcloud storage" : "請將專案連結到此 Nextcloud 儲存"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}